\section{使用相关问答}

\begin{description}[style=nextline]
\item[为什么我显示群聊密钥获取失败并无法发送消息？] 这种情况表明

\item[为什么显示“此消息已使用 OMEMO 加密且此设备无法解密”？] 这种情况表明

\item[为什么注销账号后，别人能注册一样的 JID 并加入我原先加入过的群聊？]

\item[为什么我无法及时收到消息？]

\item[为什么我在新客户端登陆时不显示我原来加过的群和联系人？]

\item[为什么我无法撤回消息？]

\end{description}
